［有圖求問］我對PureBoost 爛咗

咁樣爛法心都痛埋，可以拎去邊修理？

推

Aa膠
鞋膠